hi 淡友 (969)

千跌

子巴
14284個0.148係咪你掛

屌 244 牛 又由太空牛變左近牛

真係低處未算低

7500終於返到家鄉

溝聽日千升

24969

大戶發達十倍無敵神牛
54148 收回價 24950
精選八倍無敵靚牛
53519 收回價 24768
穩陣兩倍無敵正牛
57028 收回價 21000

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕
（結算價－行使價）/ 換股比率
若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。
剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

54148 ，666全圍牛

阿安巴好彩我地走哂咋

251死埋，安心做野
下晝再上水

恒指有無容斷？

穿25000

神牛gogogo

上次上到267 賺夠喇你

用開ig買期指
今日個spread大到on9

你最後無留？

No 但上年傳過想搞

有咩靚牛245左右

跌完未?

跌完feel

完啦，爆升緊

唔係啊我都沒走貨

空倉過週未

應該有班人想炒底然後推高少少,再殺多獲落去
到冇人敢入牛,沙特就會回馬槍殺熊

仲有冇牛軍係度

食住燒腩仔上280

點會有呀

千跌無咗40k
手痕又輸多5k

想買 IV貴到

腩巴輸哂?

應該死晒,我252都唔開逃生門比我,正仆街

我唔玩啦, 俾返啲錢我呀

DL已出

真千跌

等彈入熊

西騰直線拉升

點彈上去
都貴到仆街

你搵我？

熊仔冇得輸,聽日2幻4,後日2幻3,大後日.......

我冇記錯 五豆巴講過
257 241
穿左257 下望241

正股都仆街

月線圖整緊早晨之星

起碼跌到年尾

唔對路
見你一時又3萬一時又熊
捉摸唔到你

呢個時候一定係做淡！

想買遠d坐下

你個名...

放哂d熊 安樂

53020 牛得

佢話3，4月會升呀 幾時變左睇跌

連德國期貨都-5% 侵同班鬼佬點都要救市

一彈就即沽

有冇清對883有咩心得?
岩岩開市不問價入左call

呢d咁既iv係咪做short side比較好??

推

rip

係會升 不過一穿支持位 就望241做底
我冇理解錯既話
佢講過14日內會定

牛熊比應該99比1

大戶發達十倍無敵神牛
54611 收回價 25008
精選八倍無敵靚牛
53519 收回價 24768
穩陣兩倍無敵正牛
57028 收回價 21000

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕
（結算價－行使價）/ 換股比率
若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。
剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

好似未試過收市都千跌.
不過中共救市等於自殺.

中共成手貴油, 仲有佢給水個D窮鬼產油國.
中共自救不能, 仲唔死多幾錢重.

陰謀論有D似老美出陰招, 如果俄羅斯願減產.
佢未必有機會出.
呢招一棍打殘中共同中共聯盟國.

(話時話AAStock係米down 左!!)

睇怕今次林鄭都要宣佈答應五大訴求先救到個市

自己搵下15至16年資料睇下當時港股點解跌先

有無人用citi 買唔到野

jpy 爆升

好似

。。。

塌server?

賺緊幾格喎

stock name invalid

推到五斗巴解話

正常係, 但你會short邊邊, 跌咁多, short call一陣報復式彈你會爆倉, short put再千跌你又係死食花生睇下戲算啦穿晒位而家

今日9號姐

用app 用電腦都唔得

可能兩次千升上番270呢

仲造神水尻班新手

456月會係撚狗式咁跌

700上

打電話落盤
唔係用佢嚟開美國戶口，一早取消
分行又少

發現總係有d人鐘意ff

幾時有牛b出世？

分分鐘晏就又報復式反彈

唔似想回

上個po有個巴打講得好啱 而家有個靚number

估下今日收市有幾多人買牛

或者

屌

空倉保平安

遠牛 雖遠必誅

本來都費士上水
成班都on9㗎
死唔比佢地死咩

你唔係睇好咩

今日會唔會屌埋25000

牛得未

240 果d 牛

睇錯市咪認 其實無咩大不了 100%中咩

唔似想彈咁

棍升

一陣真係千升上去番佢又會變大字串鳩你地班傻淡架啦

267 平曬所有好倉
仲比14日定生死笑on9

Iv持續爆發既話，Short call 可以唔跟跌（我前星期美股幾日跌四升期個陣就係咁）

57028你落到黎？

不死神牛

今日千跳等睇黎緊幾日反彈罷啦

岩啊，我啲call全部唔郁應該話郁好少

14日乜事都可以發生根本無可能咁玩法,我正股都輸緊錢但都要止蝕算

過夜all in左熊 起身嚇親我

係, 我上次開long call撞正大跌都係咁, 以為輸萬幾蚊點知輸我千零蚊但真係要月頭先會有用, 時間值幫到下手

比你升到一次
咪升跌夠十次

仲要大字出黎串鳩我先頂癮

美期仲精彩
無 Brake

美國冇水花

要跌呢幾日都會跌完
吉倉留左$420k cash等月中all in同五斗巴一齊坐上去, 之後再請佢食餐龍景軒

依家呢個位都幾關鍵

果曰仲要係跌3,4百點好似, 之後轉燈上番一百點都無就大字串鳩你地

點解我唔見有大字
係咪黎黎去去果幾個on9仔我神早封撚左

騰訊上

首先 上星期係俄羅斯自己唔肯減產 個原因有機係美國堆頁岩油成本畢竟高

如果油到40蚊 俄羅斯勉強仲頂到 但美國果堆頁岩油公司等死 加上俄羅斯覺得油係沙特命脈 想沙特堆OPEC自己食哂 係沙特自己玩7傷拳 畢竟沙特開採最平 純玩油價冇人夠佢玩 但沙特自己都有美國資產 外加沙特阿美年尾都要第2輪上市 唔會玩得耐 主要係為左18號再傾 迫俄羅斯死番黎

Ig 又死左

251阻力位
249支持位？

跌多啲thanks 最好跌一萬點

賺左幾多

準備反彈

買熊算屌

如果比佢係我呢個位平
又比人造神㗎啦

溫巴，諗諗佢

不理性下跌 要入貨

profit嚟

未出signal咁快就入

又貼，唔好咁😂😂

算唔算終極一插呀

呢隻驚西

回緊 入得牛

巴打你好慘
利申:真係封左果個傻仔

真係需要1834633

250好似有支持

已經輸緊了

我所知老美好出口石油.
甚至自己好少產油自給自足.
之前多數買油(雖然D油係佢D附屬國)
雖然佢自己好Q多油.
另外D油平老美停產都好似試過幾次.

老美主要收入唔係石油,反而俄羅斯主要收入係石油.
俄羅斯用油去玩美國會幾on 9.

仲14日 上星期先出黎串鳩我平好倉喎清
姐係跌就未到14日？
升就14日後
幾時底唔知
升到邊唔知
咁我比你14日後到270
咁宜家250上到270
咁叫唔叫升？
如果有巴打上星期四267入貨呢？
等10鳩幾日食300點？

算，好快280

道指熔斷？

輸哂都係$7200驚西咩

封左食唔到花生

今轉要落230了

唔係想話邊個準唔準
自己既錢自己負責番
唔想咁多位清辛苦搵既錢
比個造神仔一野清曬

彈都唔彈下,堅係大跌市

想牛追數嘅諗清楚
通常跌勢最少兩三日先會彈
下午仲有歐洲三傻

qq直線拉升緊

267入貨here

唔計星期五自己衰貪心諗住食少少反彈，真係好彩自己係267止左賺，如果唔係真係含得撚

59847

今日殺咗幾多張牛

美期都熔斷,世界末日

接近一萬張

今日牛軍點解唔笑廢淡？

跌到停埋

好少今年先開始玩牛熊
到依家都未識玩

美期全部熔斷

美期有熔斷機制？

做咩IG唔比人玩老美CLS

5%好似係

冇斷到,只係賣盆99.5%

屌
唔怪之得唔跳
幾時開返？

Trump 做野？

上年8月5號輸到PK後
斷斷續續10000-20000入市
都繼續輸
今日終於贏返8月5號到今日輸個D"本 "
但之前輸個幾十萬有排

正市都停埋

撈下石油股先

有down up limit 不過唔知停幾耐

心態好好

莊家唔肯接

啲油用咩結算已知有得玩啦

又wars又油戰 仲要歐美俄中東版塊式咁爆
真世界大戰抹黑宇宙 侵除左減息會做咩

藝高膽大

唔係咁易上返去

冇

騰訊今日上390

想賭錢呀 做咩唔比我賭

唔等錢洗加上石油需求遲早回升就冇咩所謂
最緊要入返正股

中國經濟發展有着巨大韌性、潛力和迴旋餘地，經濟長期向好的態勢不會改變。

師兄輸到傻左

cctvb今晚會點兜呢，上個星期四同五真係兜得好精彩

857跌到咁既樣如果有閒錢輸左都無所謂既真係想扔落去幾年算

咁入左call 是咪有賺趁早走?

你話習大大傻

牛已全止蝕

少左個黃禍2.0 ( 武漢病毒)橫掃全世界
真係世界末日!!

今年開始玩 就玩到420k

老實講班廢老點會識咁多
話一早買左油 或成最大贏家大把人信......

唔係7% 咩定10%

好眼訓，下午先再睇

太大volume 食唔到
呢排耐唔耐有一次

24533卡左唔識郁

最撚記得8月5號美股升緊2百幾
半夜侵侵口述輸倒跌幾舊
輸左幾十萬

大把本玩又話你知咩

+99.56%

係wo 屌

我跟埋堆垃圾indicator再加肯坐下先贏到
完全靠運
now研究緊ma

Bloomberg開左live 係咁講美息少過1％ 有少少08果種感覺

聽日會唔會報復式反彈

雜種又嬴

我+76.77%

出口術反而令市場更加恐慌

+190%

跌完，牛得

我正正係講呢樣野
係咁勁就講埋咩位係底丫
你到時話最低位入貨都得㗎啦
又贏

原來日經穿左兩萬

睇下回幾多

我覺得如果呢舖KEEP到會跌到18000
最怕又鳩彈千幾二千點

18000 真係玩完

走晒lc sp
無左1萬

而家買牛熊同賭錢無分別

巴打就好啦，贏返本，自從個日之後我愈輸愈多

2月12日到而家賺咗三十萬，已落袋

不嬲都係賭

牛熊幾時都係賭.....

朋友美國醫生

依家美國爆撚到7彩 政府封住d消息

美股3月底19000點

有錢齊齊搵

我係牛嫁，

子巴 我已走晒

遠牛遠熊=2800 7500

各國的熔斷機制

美國
熔斷機制最早由美國的紐約股票交易所在1987年提出，以避免發生類似「黑色星期一」的股災。此時的熔斷機制僅針對大盤指數進行熔斷。1997年10月27日，道瓊斯工業指數暴跌7.18%，收於7161.15點，這是熔斷機制在1988年引入之後第一次被觸發[4]。目前美國指數熔斷機制的基準指數為標普500，單項跌幅閾值為7%、13%、20%。當指數較前一天收盤點位下跌7%、13%時，全美證券市場交易將暫停15分鐘，當指數較前一天收盤點位下跌20%時，當天交易停止。2010年美股又開始實行個股熔斷機制[5]。

即係就開返

就算唔係聽日,之後都一定會, 唔反彈點樣跌多次

子巴我上星期都走哂
而家諗緊牛唔牛佢好

我信

0.022 跟左

對比03年沙士唔算啦

有錢齊齊揾

諗緊正股驚閪大法入場位

同埋準備加大個美股月供

又係開市半個鐘收市 睇死妹足成日

美期如果一開番實大把人追沽

今日又係呢幅圖
又妹到1600收市

先190

我睇美股160左右真底

似會爆升轉燈

你真定假

巴打又黎

qq狂破dh

上年貿易戰都話阿爺托市
今舖全球性攬炒睇你點托
基本上一直沽就贏

又妹市

牛得 睇254

美女DL已出 牛得

但你個username係qqq wor

前一次觸發美股期指跌停機制是在2016年11月8日的晚上，那時是投資人因川普當選美國總統而進行調整。當時跌停在午夜左右發生，大約持續半小時，之後就反轉走高，在次個正常交易開盤前，已漲回所有跌點。

道瓊期指同日盤中已挫跌逾千點，大跌4.13%，相當於重挫1,064點，報24,725.00點，跌停基準為24,534點；那斯達克100期指目前也都大幅下挫，跌4.1%。

美期會斷幾耐

qq今日必上390殺熊

500手500手咁買牛

外資沽港企，中資托中企

格仔牛？

正股都打靶

我意思係唔會好似牛熊咁打把

qq牛升到傻

安巴入左牛未

250大位黎 貼住條邊開牛值博率好高

係唔知頂到幾耐

美期復活

開返

入平牛 十幾手咁食下格仔 扣返手續費得返七八成

利申返 入恒指牛

我都係十手食格仔

上啦屌你老味

睇下可唔可以食返上星期跌左個d

Gel

跳左幾格上去

如果轉燈呢到會有幾多人去IFC?

美股隻UWT,今晚會唔會打靶呢

唔好開牛啦，要開都開啲3月時間值既call

子巴宜家輸緊幾多 我頂唔順要走喇

qqq巴打回歸

點會轉燈 唔好發夢

我覺得冇咁順攤，插到落呢啲位，你有信念嘅可以入一注先囉，油價/金/日圓走勢好急，如果下晝有啲奇怪突發訊息都唔出奇，我覺都要去到星期三/五先定，仲要再冇壞消息的話

低位入左9988牛回少少血

數字上5位數字中間左右

如果而家走就應該6位

大戶發達神牛已入

我諗住食下格仔咋

qqq巴好似係大上大落O個位?

等我燈下個市先
準備入熊

巴打隻牛點

引牛呀 唔好上當

減息,降準,QE,免關稅...咩都得,大奇蹟日

美期個棍野係ig 壞左定點樣
一野車到落242

鳩sir你還好嗎

gel

大棍上

咩事

0.020上到0.028

升到無BREAK

又回彈，屌

入完牛就彈

都係唔入市 好驚中伏

0.26到0.4

張期終於走左 睇跌擺左好奈 賺左少少
等佢回返再沽過 熊軍必勝 最想睇支爆

溶斷埋仲升乜鳩屌你老母

午市出多個貿易戰關稅暫停咁真係可以大奇蹟日了

028接左
而加032

朝早斬哂

邊隻黎，我52477

牛左差唔多唔好太貪

54148

牛gel

咁近

同船0.02

宜家先入？

唔好太近乖啦大家

準備轉燈

short左

上上上！多謝巴打神牛

我都係搏佢回一回

格仔牛姐

幾多手

今日會唔會大奇蹟日倒升

大奇蹟日

要30格先平到隻過夜牛

今日應該2千億成交lu

好快姐

大家都預期沙特好快傾掂數
升升升！

而家咁既市況唔玩牛熊住
隨時一棍就收你皮
依度D大佬仲玩咁近

仲有隻更近 不過慢牛黎

最多返上-400

如果25800收，就撚狗，兩邊都不是人

引牛 睇路

我都係走左先啦，寧願賺少d好過嘔突出黎

26000->25000->27000 圍骰通殺

係咪牛得啦

我都差唔多走 好似暫時升唔起咁

先殺牛 後斬熊！

作為指標既qq都謝左

太恐怖, 平手都走

高追？

引完牛
快d散水
人踩人呀

9988越跌越多人入

0.35走左 0.41都掙扎左陣 之後突然跌左 最後廢事煩 賺少d去訓個教算

咪吹水

做實業
唔投機了

你未見過阿里巴巴，都聽過阿里巴巴，我洗碗個阿姐都買撚左三手

193蚊大特價時段已經過左

返工對沖返

我195

7.65走左
希望冇做錯決定

你就係chok雞老闆

-900先入, set左賺幾格
結果升到差一格停L左
開始回即走

你買牛？

（曾經）老闆

岩呀, 再跌都唔知仲有冇得走

太耐無買正股唔敢入太多，而家呢個時期跌都唔知溝好定走好
牛熊完全無呢個煩惱，因為我多數都係食格仔所以唔會溝

（假）（想係）老闆

咁你依家返緊咩

過夜陷牛剷
今日加入熊軍

認真而加入?

巴打識玩

美期跌停左
今晚都係凶多吉少....

7500...

等佢回一回再入

聽日阿爺數據

又停過

牛熊短線就係要溝先賺到
因為唔知入完就升/跌大單邊點算，
溝完回返賺翻少少好過迫住斬

點解出面咁多post問5仔買得未
PE得去到～6就買得啦

長知識了

當然止位一定要有，信念最緊要

我睇下下晝會唔會跌多棍先入

今晚落248

上星期五走曬熊
今日走曬7500
宜家係咪繼續空空哈算

巴打我諗你都係休息下

你隻call 係邊隻？唔記得抄底

牛熊都溝

已經有800億成交

估唔到會一步到位 聽日睇黎仲有得跌

ching心理質素真係太好...
都祝你波馬股win多d

完全彈唔起, 頭先一到253已經瘋狂沽番落黎聽日再裂口跌多一浸去240應該開始有人跳樓

明顯係全球股災 如果你覺得咁快就彈27x-28x 祝你贏多D

240又千跌喎聽日比盡跌多幾百點

trump助手起草緊經濟方案
係咪牛得

跌唔落

撐

隻call 5月到期未驚過

輸緊

仲有D人已經估息唔係-0.5
係0.75
已經好撚恐慌

Dow 個停巿機制係點
可唔可以貼多次

股災無問題，我都覺得係股災，但點都會彈一彈返上去，兩日夾埋跌咗二千點都有，升返-500-600唔出奇，突然之間俾人夾左1000點落嚟，啲大戶唔使走貨咩

油同yen 好恐怖

巴打真係all in喎

巴打頭先做咩唔走呀

D金都好恐怖

唉。。。星期五熊冇過夜，依家又高追牛

哇，你最高位高追

跟勢玩啦

我係最高位入。。。

做咩最高位追左

Ching點部署

唔係點會有人跳樓, 博反彈玩孖展果啲會死先聽日240講堅真係會死人

溝佢老母

以為直線拉上

最高位追

搏反彈都算啦 玩埋孖展就真係一係升天一係升天

yen 0.76好撚癲上兩個星期我先唱番晒全部yen做港紙

咪L溝呀, 一陣溝L到ifc

睇signal 0.024就要入

勇者

今日贏果啲輸返

唉，本身一早想入，見佢拉上入慢左

巴打點睇美市

qqq巴打

終於出現鳥

去咗邊呀

大戶食屎狗
引我牛

信念信念

下午會唔會拉升

好似係只比買上唔比賣落

輸到PK僅係龜縮啦 贏錢先出來架嘛

幾時再帶我炒

睇signal , 0.17入 0.42有signal 下跌了

難講 因為高點出左下降信號。

香港入油會唔會變平

有機會要過夜，有250鑽石位同月供加持，定啲嚟

唔會

我想講下個底係24500

又鑽底

比返d錢我啊

屌, 傻L左, 等我仲奇怪點係咁refresh D價都唔陏,
原來已經12:00

打靶

個一棍242 係咩事好想知

高位入

qqq巴好掛住你

巴打d輸錢症狀出晒黎啦 快d戒賭啦

等上返260

我宣佈今次股災正式命名為金融瘟疫, financial pandemic

btw, 只係開始, 有排未見底

諗多咗

平1%

2點溝一溝 3點倒賺！

都話引牛 仲買

陣間肯定會爆升

好名

牛軍手足們傷亡情況如何

戒架喇,戒架喇, 玩埋呢幾鋪追返先

巴打豬到傻左
利申 今朝0.017想入不過無落到手

屌你老母鑊鑊都係咁 永遠睇得準嘅注都買唔落手
決心落左注嘅又DH直插損手爛腳

穿ipo先諗啦

陷牛剷

頭先升個轉執返2k，減緊3k

點解無show買左幾多?

今朝幾位前輩都提左未必會彈
買牛都算, 仲要高追牛

仲係15.49 cls

自動止蝕
輸少700點
爽

追唔追熊好

我都係都唔知算好事定壞事

我都諗緊

呢度好多股神

輸少當贏呀
識唔識玩嫁

再買牛好無

連登大船去緊熊

信念！

利申熊仔

鳩sir帶領返熊軍好唔好

美國彈啦

仆街死淡友熊軍

牛軍上禮拜威得一日
今日比人清倉無仇報
仲要比你地瘋狂Bin
成班都喪心病狂

輸幾多錢

剩係朝早已無左5位數

唔好
因為我無資格
267走左坐左成個月既熊走去買牛
盡情笑啦

最平既熊係咪都成千蚊了

燈sit

sir

Drop to zero

認同

納Dee 同s&p 無開番？

冇
仲要0波幅

唔知PTU巴果300K而家滾到幾大

而家道指個5% 姐係日巿未開都唔會穿？

班藍絲廢老應該面都那埋

有冇牛軍

-95%

去哂ifc

下午轉燈

下午+300%

股災啦仲牛軍

我都消化左自己唔開心既情緒
唔太想玩工具了
正股都唔掂
Cash is king

想買恒指call 有冇好選擇？

但道期係真係行左

唔好咁多幻想

就接受那絕對谷底早不可以更低 別繼續再自己給安慰

姐係24530 鐵底？

隔離Post見到

仲有無牛軍

估唔到我老母先係先知
年年買金粒
分分鐘我炒期都唔夠佢鳩買賺得多

我玩即日

yes

麵神根本就係大戶黎 齊曬財演內幕料上黎撚手足

251call咗 無食 轉個身跌返曬

財經界KOL

屌! 真架喎

25000鑽石能量振金真艾德曼超合金碳纖維鋼鐵彈弓底

你輸到傻左？

我之前都俾人夾到仆街

距離賭場開門仲有10分鐘

唉揸遠熊再扑暈自己算
55756
4700一手

條撚準備

侵侵解決唔到都唔駛旨意連任

下星期變近熊

25000樓下冇哂肥牛，可以報復式反彈了

聽日打靶

有無十倍牛推介
等月供棍

明犯我強熊者 雖遠必誅

呢隻遠熊冇成交，要沽貨都唔知要比幾多格差價喇，又比錢輪商出花紅

股災唔洗睇牛熊啦

有冇恒指call 推介

Call邊有得推介

大戶發達十倍無敵神牛
57525 收回價 25018
精選八倍無敵靚牛
54148 收回價 24950
穩陣兩倍無敵正牛
53519 收回價 24768

被強制收回
倘若在牛熊證到期前，相關資產價格觸及收回價，而在強制收回事件後至下一個交易時段內
牛證的剩餘價值為﹕
（結算價－行使價）/ 換股比率
若在強制收回事件後至下一個交易時段內，相關跌低於行使價，持有者將得不到剩餘價值。
剩餘價值將會於結算後的五個交易日之內，存回投資者的股票戶口。

賭場已開

到時真。陷球鏟

小心夜期夾死

25000一定守唔到

家陣就夾死

夢巴你又唔草錢買樓

CLS

又輸

幾時月供棍？

依家係完全冇signal點會入牛

cash is the king

後日

好唔好轉57525同大戶死過

依加入牛熊都係賭
兩頭唔到岸

54148啦

巴打收手啦 儲錢玩正股啦唔係多多錢都唔夠你輸

轉玩大期刺激D

收市前就入少少近牛 博反彈一二百點

收手啦

忍左一年了

下望245 仲有啲水位

唔似會穿250

又係隔離Po睇到

249前底唔會穿

-262k

上個星期係260鑽石底

奇蹟太少 這心癮更大
受傷都不需慰解
垂手可得 全個世界
自己的一生卻失敗

250仲有批肥牛點會唔食埋去

咁多錢唔玩期指玩牛熊

發現都有好多人買牛博下午彈。 隻牛依家個價同今朝25300 果時一樣

又比錢輪商出花紅

賭嘅野無得咁講嘅
如果佢係今朝低位買 收市前都食到3-4倍

今朝高追牛個價黎

正股跌 隻Call反而貴左
睇黎大家對後市都幾睇好

中左伏
點差4點無菈啦變左14 點

騙案

我啱啱食咗10點半個浪
3倍

我玩熊果時佢夠膽殺到上279
我戒賭佢即插落250

屌你老母

睇住油價來玩

雖然沙特的產油成本僅為每桶10多美元，相對目前約28美元仍有利可圖，但可賣貴一點，對油商來說也是好事。所以如今就看OPEC會議何時重開，可否化解當前的石油危機。

你尋日又話今日入

依家又話3點先

屌你等陣4點係咪會話夜期國家隊先會入場

有啊 11點幾果時有個

通常都係咁
黑仔到

3點都死撚哂啦

黎緊啦! 比d耐性
有無信念? 夠唔夠膽贏?

9蚊太貴

跌穿25000之前點都會抽升一次

人生太短 出手要更大

等死牛

賺到錢就梗係要享受下

有無巴打今日輸錢？

我贏架 應該係我贏架

牛牛呢個功能好好用

Load左一秒笑左

美期無得玩住，好悶

係 靠佢先捱過左前幾日升市

今朝打死哂啦屌

仲未溶斷完?

好多巴打已經痴左線
我訓驚一禁開翻隻眼仔仲傷心

慘

似想隊落去
睇今日DL -1200

不如問邊個有贏

熊軍

日經-6%
唔洗搞東奧 未到4月己經變0

我覺得-1300

買牛熊輸9千都無感覺
但9蚊加野飲肉赤

下午證卷行call緊班大戶d孖展，call唔到要不問價斬倉

-1400

真 好有用

我都懷疑證券行好等錢
啱啱入錢好快手
平時係到鳩拖

Hsi幾點幾點咁妹 暴風雨前

陣間大戶一下掃上去轉燈

call 到就3幻點gogogo

先268再上
睇緊267牛仔

你真係牛咗？

你見佢個價唔落
所以去左沽其他

佢已經輸到痴q左線

貼倉都有假？

收到風 今日千升

大佬唔好咁痴線啦點千升轉燈呀

聯絡緊三大富豪

又去返今朝個位，睇下有無幾格牛執先

壓彈弓！四方八面好多買盤湧入黎

誠哥all in都轉唔到燈

蝕撚死了
大戶玩晒

唔信

你去馬會門口行一轉就明

搵埋馬雲幫手可能得

我施緊法，陣間會升三千點

爺西個市唔俾人沽空都跌緊3%, 如果俾沽空可能熔斷左幾次都似

係咪7000蚊買250牛個個？

一係叫陳茂波用儲備柯煙2800

0.042入54148

前排仲講緊245地核牛
今日已經咁近

好巴 止蝕好了

今晚牛定熊
牛
熊

巴美奴古拉老古 拉里羅利風瀑
爆升一萬點

走一部份
留700put + 7500

雪沙雪沙旋，朱古力旋！權杖！

lm

腳膠許願池限時開放
最快回覆可獲得一個願望

想賴腳

我要面神簽名相

三萬黑警死全家

瘋了, 全部都瘋了

竟然唔要千升？

破例實現埋呢個願望啦

唉屌 今朝開始我就係咁對住個mon傻笑

感覺到聽朝會有無數熊仔跳樓, all in地殼牛先

準備跌

Lm

雖遠必誅

悶撚到,之前果種即日千跌千升冇晒

ig 今日變左十五格差

一陣就轉燈爆上3幻

升呀升呀
同我升返上去

今朝已經係

準備轉向

唔怪得我個think maker 都14點

唔知呂布谷啲ig 友有冇瓜瓜叫

巨棍!!!.... 轉燈???

今晚先啦

食飯前沽左2張細期, 食完個飯回左1百點

跌穿25000 再諗
呢排買5次牛熊
5次打靶

聽日爺閪應該救市會升返少少
不過彈唔上260啦

dh 牛
dl 熊

dllm

咁都仲繼續玩？

爺西今日轉燈

轉燈未必
但係回番d跌幅

Day Low留名

你個名

好撚嬲

已熊

李生叫大家掃貨！

頭肩頂

Ig道期keep住落

等陣r 周開巿應該好精彩

想入qq牛。。

完......
妹到1600, 明天請早

歐洲幾點開市？
應該又跌到仆街

3:30 左右

好耐未試過買牛輸

岩岩開左人生第一張期 發覺唔洗比劵商食價好爽
點解仲有人玩牛熊

錯方向坐貨會好痛

牛熊有打把，輸有限
期可以無限輸

下dh!?

d人會同你講-最好咪跌到0點
點會無限

+都有限輸嘅drop to zero

有錢守2 萬幾點ok you win

你先岩 +先係有限

我見牛牛冇得set條件交易 要手動止蝕？

唔玩牛熊邊有錢玩期

我觀星見到會轉燈升5000點

嗯

準備反cup

隻9988發生咩事呀

3點神秘力量

仲有半個鐘

就快追到dh喇

敢唔敢牛過

今日好似夏令，應該開左

0.032走左

又引牛

係都唔奇dax 開始行

係喎, 今晚美市係9:30開市

見爺西瀨屎一早走左隻牛

應該都係磨到4點收檔

跟住聽日修少少裂口 再插

唔洗問 依我多年比大戶撚既經驗 一定未見底 要升一早升左 唔會係低位比你地入到平貨 聽日會少跌OR裂口再插過 酒呀呀呀呀呀呀

千跌都可以一秒變磨市
可見港女市場成熟
國際波幅準確消化

想搵隻熊過夜都好難揀

貴到仆街

入call?

7500囉

有冇人ig個美市交易唔到？ 停左喺1311度

5%熔斷

O thx

納Dee 同sp 都停左
道指好似仲有但好近個5%

聽日似係會低開高走

Dax

無喇 奶g已經停左

妹到張圖好嘔心

熊軍又贏

屌係wo
已死

岩 特價邊會比你慢買

無左道指原來dax 都好玩

入極牛過夜

但883真係買唔到喎，一開已經最低
好多都係

我都係...

人生太短，出手要更大

點解義大利未開市

好似升市咁，一升爆上去冇人敢追，之後每日升下又多d，個個越升越熊

一到跌市就調轉

3點後歐洲帶領香港跌更多

牛仔頂住

但一入就dh 升dl熊

道指標普納指 期貨打爆曬 跌停

S&P 期貨停左在2819差唔多三個鐘

標普多重工業野 關石油事

買咗廿手7200 7蚊再溝

停左巿啦

本多終勝

向DL進發

熊過會否不智

道指官方有熔斷機制?

54611 有冇勇士

其實你當25萬一張細期, 125萬一張大期都係有限

1300億成交 但完全彈都唔彈

食緊12格 我都諗緊好唔好熊過

入一手

收到風, 聽日萬彈

883call 過會否不智

牛過！

3175算

老美今晚仲開唔開市

準備吉穿25000

頂住左

大戶引熊

殺25000牛

聽日跌多500

仲有30點

咩料呀

用呢個心態定過抬油

收DL啦

熊市正常開始
應該又去返升一日跌三日

DH 騰牛豬1000
DL 恒信念熊回返900血

又黎料穿埋250先收市啦

就到250

250不死牛

54611

依家穿 聽朝可以等睇240

今日只係開始
有排跌起碼跌到200先有機會升返起

走左牛未

無得食子言巴嘅雞扒

一早走左

Dax
Cls

歐豬搖撚準備

入少少牛博彈返上去先

250鋼鐵能量超合金不死鐵底

54611 啊，頂住左

說好的250鐵底，係咪比我燈中左

期指唔係一早穿左咩

咩料呀，終止交易

牛過定熊過？

仲頂緊

想牛

250鑽石底一定穿唔到

今日唔死聽日都死

嘩 屌

頂住啊！

已秒 25002

極牛極牛

聽日一屌就落 23980?

呢隻唔死你真係發

好似有手足有43萬股倉底牛 係24980

已穿

24999!!

穿!

頂wut

Boom

穿咗

穿左

信念不足, 未穿就放左熊

痴撚線

股災面前乜野鋼鐵底合金底都係一篤就穿

今晚會唔會又超長牛bar

財演出黎改口話24000係支持位未

BOOMMMMMM

Mola mola

德國跌1000？
我無眼花

54148 準備

230 la 至小

食番200 點重整下個倉先， 呢幾日好亂

話明股災 睇乜撚都無用 刪app保平安

燈中左了

你隻眼冇事
真股災正式開始

無 頭先我都走左轉

期黎 未正式開市

市場開始恐慌

完全冇支持位

想搵位估張期都落唔到手

睇住隻熊越升越高但又唔敢追

入左1手

準備熊過 然後扑暈自己
聽朝起身數銀紙

你老尾。我之前11000沽佐3張細期

最後走晒
唔係每張贏緊$6000

係囉

ftse期指咩事
有冇人跟開

你估現貨唔跌咩

貴到咁 點入
近熊都0.15x...

帶住28格profit過

呢d 市
想入無位入
等reset

股災不問價追熊

今次堅股災了

睇個打靶位愈黎愈近你又夠膽追?

而家歐洲開市港女恐慌, 一陣今晚美市開市港女再恐慌多一次今晚夜期會唔會已經240見

屌你好撚剌激

239

真係有D想熊過

反手牛

有冇機會跌2千

股災

腩蛇呢

Cls 日經期貨停左
Ig 問題定點

屌，係唔係傻嫁

18000

跌到崩潰

今個月二幻三見

啲醫藥股跌得最甘

熊過

Confirm

一野彈番500 點上去，做乜9

唔撚玩

已追小注熊 無限注 本多終勝

好痴線

友邦落地獄好彩上星期走左友邦call

極邊都唔去0.01

差5點, 仲未死得

彈多少少啦，唔彈點入番

好撚high

今日低位 明日高位

死咗隻牛啦
呢啲位唔敢出手，睇吓24899頂唔頂得順再打算

又話啲大戶接貨嘅

一彈幾十點就俾人壓番落去今日正股唔清倉真係要好強心臟先做到

1手win 3000

鬥快走啦 等機會撓貨

好似條女幫你打J, 就射又即刻鬆手咁

牛軍都係退住先

美股3隻期都今朝停晒 要打電話落盤

股災唔會同你講常理

24950秒殺

大户你個野壞咗
俾返d 錢我

54148 0.014走左

52477 瞄撚準備

日經都停左
想像唔到老美開巿會點

股JOY賀復工

後日245

53668

肺炎海嘯

金融肺炎呀

尾市抽筋

我隻7200 都係揸過個幾星期再睇下點長放一年都係蝕1-2%波幅姐

屌你老母隻牛打左靶

沒事兒中左

麵神出左神喻咁猛

有無神牛推介

53668鳩蛇

面神唔出post都唔穿250

10yrs美債就黎變廢紙

大性交 + 大跌
代表咩

月底230見

＝大跌

擺底左個電話一陣就玩完

牛軍手足，去左IFC未

笑到噴水痴線

温妮牛定熊過

有生之年見到全球股災
千跌之日

丁蟹明明係熊軍 贏到開巷

700競價

每兩年有新圖

ig死埋ser

R 周回番上去

賭場輸唔起開大絕

三傻黎料了

德國開市點解會升

算啦 佢可能今朝都輸左幾百億

尾市又入左熊 入完先見到麵神神喻
依家腳震緊

千升

期貨大棍

過300k position係ig
第一次見死ser
有冇人入到?

奶g係咪又壞server喇 又又又登入唔到

巴打咩position先

打電話去啦

今日環球個市都搞唔掂
斬哂全倉Call蝕15%
寧願等低位定左再買算

千七億成交

公海大戶媽咪麵
玩殘散戶
好睇過電影

有冇熊軍手足過夜

一失足成千古恨

呢度幾多錢

期指仲跌緊

睇唔明 姐係贏定輸

今晚老美先係戲肉 侵唔知訓醒未

做乜要牛呀

快D買期指啦,要彈了

點解咁多人唔怕死

牛仔死晒未呀

辛苦執幾轉，一舖俾番佢

血肉城牆

30蚊都唔買

仲牛正on9，大位穿埋仲牛

等彈入熊好撚過

正股驚西

野草燒不盡春風吹又生

唔信邪。再買牛，覺得佢會出政策托住個市大反彈